連登仔成日話C9睇TVB低智, 咁連登仔睇content farm又點?

根本一樣